覺唔覺小組討論呢樣嘢好明顯係為咗蝦毒撚而設？

毒撚遇上小組討論聲都唔敢出一句，實緊張到語無倫次組織混亂，唔知自己嗡乜春，又會dead air，班人其實係間接踩住班毒撚上位，就覺得自己威晒

我見過好多偉論既毒撚

聽到要分組個人即刻好不安

Agger

地爆天星

得罪毒撚係會好可怕㗎

屌你火影世界第一

佐助型毒撚

你只係鳴人型傻閪炸

點解你要講真相出嚟

牙蟲係志乃型毒撚

系。。。

其實鼬算唔算係毒撚？

算

咁靚仔嘅毒撚

我記得鼬真傳佢有個女朋友，之後俾帶土殺咗，證明鼬根本唔需要咩女朋友，有佐助就夠啦